%-----------------------------------------------------------
%       ABSTRACT
%-----------------------------------------------------------

\begin{abstract}
\vspace{-10pt}
\noindent
Neste trabalho laboratorial foi configurado o módulo de ADC do dsPIC de modo a efectuar aquisição de sinais periódicos, assim como realizar aquisição simultânea de diferentes sinais. Realizou-se também a análise dos sinais obtidos através da sua transformada de Fourier
\par\small 
\noindent\textbf{Palavras-chave: \it{Analog to Digital Converter}, \it{Fast Fourier Transform}, \it{Sample and Hold}}
\end{abstract}
